<p id="zotero-5-update-warning" style="color: red; font-weight: bold">We’re
in the process of updating the documentation for
<a href="https://www.zotero.org/blog/zotero-5-0">Zotero 5.0</a>. Some documentation
may be outdated in the meantime. Thanks for your understanding.</p>

Faites nous parvenir une enveloppe pré-adressé (avec un [timbre postal des États-Unis](http://fr.wikipedia.org/wiki/United_States_Postal_Service)) et nous vous ferons parvenir en retour un ou deux autocollant [Zotero](http://www.zotero.org).

Dites-nous comment vous utilisez [Zotero](http://www.zotero.org) et peut-être que nous inclurons même quelque chose de spécial! C'est notre façon à nous de donner en retour. Faites nous sourire et nous vous retournerons la pareille.

Postez votre demande à:

**Send me some Zotero stickers already!**

Center for History & New Media

4400 University Drive

MSN 1E7, Fairfax

Virginia 22030

USA
